違唔違憲有點，邊個有槍邊個贏

唔服就射撚死你